神奇的香港2百萬人, 明明有咁多人上街, 但就無200萬人肉CCTV

何君堯, 大波MAN呢d, 真係無人知道佢地行踪？

點解無全民通風報信行動？真係唔明, 連行踪都無人搵到, 點對準政權？

成日講老豆搵仔, 連呢d基本情報都無, 搵到目標又有咩用?都係無人跟進

連報料都無人肯做？

只係報下料都無人敢？

魔法師又有, 理髮師都有, 反而情報師就無？

其實最神奇係有200萬人 但係三個月以黎警察最傷只係自己仆街跌親同埋插人眼果陣唔小心比人咬到手指

屌您影咩相呀
請唔好影相呀唔該